\documentclass{carte_visite}

% /!\ IMPORTANT ! /!\
% Ceci est un fichier XeTeX ! Ne pas compiler avec pdfTeX mais avec XeTeX :
% $ xelatex carte.tex

% Ne pas séparer le .tex du .cls.
% Fichier à éditer pour personnaliser votre carte de visite. Chaque macro est 
% commentée pour vous indiquer quoi écrire.
% Le format de la carte est classique : 85 mm par 55 mm. Celle-ci n’est prévue 
% que pour un format paysage.
% Limitation : ce template ne peut pas s’adapter à tous les cas de figure : j’ai 
% créé un design assez classique qui me plaît bien. Après libre à vous de 
% l’étudier, le modifier, l’adapter et le redistribuer, comme cela est prévu
% dans la licence GNU/GPLv3. :-)
% Liste des packages utilisés, il est possible que vous deviez en installer un 
% ou deux :
% \usepackage{xltxtra}
% \usepackage{amsmath}
% \usepackage{amsfonts}
% \usepackage{amssymb}
% \usepackage{makeidx}
% \usepackage{wallpaper}
% \usepackage{graphicx}
% \usepackage{pifont}
% \usepackage{hyperref}
% \usepackage{array}
% Ce fichier XeTeX nécessite l’installation de la police Linux Libertine et
% Linux Biolinum : http://www.linuxlibertine.org
% Sur GNU/Linux, les packages sont :
%  - texlive-libertine.noarch
%  - linux-libertine-fonts.noarch
%  - texlive-libertine.noarch
% Pour Widows et OS X :
%  - voir ici : http://www.linuxlibertine.org/index.php?id=91&L=1

\begin{document}
% Format nom : Nom Prénom, ou l’inverse au choix. :-)
% Écrivez « Nom » en minuscule pour avoir des petites capitales ;
% ou en majuscule (« NOM ») pour avoir des grandes capitales. ;-)
\nom{Prénom}{Nom}

% Format logo : il est inséré en image de fond et n’interagit donc pas avec le 
% texte. Utiliser de préférence un logo vertical et inférieur à 30mm de 
% largueur. Si vous rencontrer un problème sur l’insertion du logo, vous pouvez 
% optimiser sa taille dans le fichier .cls.
\logo{exemple.jpg}

% Format email : tout simplement écrire l’email. :-)
\email{contact@internet.net}

% Format statut : votre statut : technicien, ingénieur, photographe, président…
\statut{Statut}

% Format Entreprise : nom de l’entreprise
\entreprise{Entreprise}

% Format des numéros : 2 numéros par champs. Si vous ne souhaitez pas avoir un de ces numéros sur votre carte, il suffit de commenter la ligne correspondante.
\tel{01}{23}{45}{67}{89}
\mobile{06}{07}{08}{09}{10}
\pro{01}{23}{45}{67}{89}

% Format site web : www.example.fr (ne pas écrire le http://)
\site{www.internet.net}

% Format adresse {numéro}{rue} et sur la seconde macro {code postal}{ville}. Le « ~ » permet de séparer le numéro du département et le numéro de la ville.
\adresse{42}{avenue de l'Internet}
\ville{01~234}{VILLE}

% Le verso de la carte peut afficher votre clé publique PGP.
%Si vous n’en avez pas, écrivez « 0 » dans le champ \pgp{}.
% Si vous voulez afficher votre clé publique, écrivez « 1 » et compléter les 2 champs ci-dessous.
\pgp{0}

% Le numéro d’identification de votre clé publique. Sur le fichier pdf, le numéro contient un hyperlien en direction de votre clé sur le site du MIT : http://pgp.mit.edu
\id{}

% La figerprint de votre clé publique. Il est possible de l’obtenir via votre client PGP sur les propriétés de votre clé ou via cette commande :
% $ gpg --fingerprint <nom de la clé>
\fingerprint{}

% Macro créant la carte, ne pas la modifier.
\printcarte{}

\end{document}